mk妹著果對牛丸鞋邊度買

好撚高攻 想買

Mcqueen
不過呢對似抄

著左攻擊+100

Chic之堡

連卡fuck
呢對嘢真係愈著愈cheap
不過仲好貴

cheap之堡

見個個mk妹都好似有對
應該係連續登錄20日之後揾村長拎
我估係橙裝黎

真係行出街個個mk妹都有一對咁

真係好核突
寧願著返superstar或者af1